民陣周六添馬公園集會獲發不反對通知書

對唔住 我想借一借個位 唔該
921太子義士今個月30號覆核保釋

因為夜晚搞，純集會

純集會集氣